鄭敬基：政治凌駕演藝界，嘆藝人為利跪低； 良知撐港人，卻被列黑名單； 揭娛樂圈黑幕， 親共當道； 盼港星齊發聲；

香港
鄭敬基：(中文字幕）
政治凌駕演藝界，嘆藝人為利跪低；
良知撐港人，卻被列黑名單；
揭娛樂圈黑幕， 親共當道；
盼港星齊發聲；
籲加國港人凝聚救香港 |
2020年10月13日 |
珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
127K subscribers

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

#鄭敬基 : 香港演員 歌手 電視及電台節目主持，前香港無線藝人。

訪談要點：
00:00 一、身處加國心繫香港，籲在加港人凝聚聲援香港
07:23 二、開頻道《不做加豬》爭國際支持，盼港人覺醒
17:05 三、揭秘 #港星黑名單，放棄自保堅持遊行發聲
25:50 四、政治凌駕娛樂界被逼下跪，嘆藝人為利益噤聲
31:43 五、#香港娛樂圈 暫靠同路人撐，封殺敏感詞典故
36:05 六、持海外護照卻打壓民主，靠網媒 #大紀元 傳真相

訪問日期：2020年10月13日
記者：梁珍
攝影：Jack
製作人：Akiko